如何不花伙食費度過一個禮拜

日子百貨公司週年慶不小心買了太多東西
就沒什麼閒錢可以吃飯
月底窮困如我，就跑去下載交友軟體＋約飯軟體了

想說如果和網友吃飯，男生都會付費吧？

第一個對象是29歲的大叔
我申請加入飯局的時候
他一看我還是學生就說那這餐他要請客，算是蠻好的一個人
吃完飯之後大叔提議要一起去看電影，當然也是他請客
在電影院裡面還很貼心的把自己的西裝外套脫下來蓋在我身上
大叔就是讚

第二個約到的是一個工程師
他講了一些他工作上的事情
不過我是讀文組的就沒有什麼興趣（也聽不懂）
最後要結帳的時候他把帳單拿起來看了看
問我有沒有在打工？我搖頭說沒有
他想了一下下，說那這餐他請我
果然學生在上班族群裡是佔有絕對優勢(耶)

第三個是個私立科大的男生
選的餐廳的價位偏高，我故意暗示他快要月底了我沒什麼錢
他馬上說我大老遠從公館跑來跟他吃飯，一定要讓他請客
雖然他請客的感覺很好啦，不過整場飯局下來可以明顯感受到學校的差異
他在談的都是哪裡好玩、夜店怎樣怎樣，一點都沒有上進的感覺

第四個我選了一個政大的大四生
不過男生一開始就表明因為經濟能力也有限，希望能各付各的
我想說不定最後撒嬌一下他還是會把帳單結掉
吃了整整兩個小時，談的東西除了實習和未來工作方向之外
他也跟我分享他去當國際志工的經驗，氣氛和上次完全不一樣
不過最後他堅決地表示真的沒有那麼多錢可以替我付（哭）

做個小結論：
身為一個學生其實要找到幫你付錢的人並不難
難的只是怎麼找到這些人而已

註：
我知道這篇應該又會被許多人砲很慘，
但其實很多女生也是一天到晚都被請客只是不敢講而已，
我就是喜歡被男生大方請客照顧的感覺，不行嗎？

祝各位女孩都能安然度過每個月底，以上。

臭雞

靚女嘅話
我唔介意免費借dickdick比佢地含足一個星期充飢